【犯罪推論】蘇文隆下身管有一支陽具 唯一推論是用來強姦婦女

明眼人都知

佢有個法鎚 唯一合理不可抗拒推論係當自己係神咁鳩判